大家有冇試過瞓醒晏覺會好失落、好空虛？

晏晝瞓覺瞓醒後會覺得好空虛、好失落
人生中失去嘅人同憾事會突然湧上心頭咁
聽住街上面大家都各有各忙碌
自己就一個人喺周末屋企瞓覺
覺得好空虛
雖然呢種感覺都唔係話每次瞓醒都有
但係每次都好辛苦

唔知有冇其他人都試過？
背後嘅science係點？

抑鬱

星期日抑鬱

最近成日都係咁，忍唔住諗點解我仲喺到，到底為咗啲咩生存

個種feel就好似以前放返屋企
由4點睇放學icu去到最尾一套動畫
大約5點9
播片尾曲個種feel
而唔知點解套套片尾曲都係有d sadsad地既曲風
會好失落 但又好享受

D夢特别奇怪 好真實 似無休息過咁

我都係，唔知點解無乜精神

瞓醒諗起第二日又要返工就好失落

屌 就係呢種感覺
尤其是聽多啦A夢片尾曲 有種唔知點講既失落感

武肺之後先會咁

一醒嗰下好似返返中學訓完晏教咁 跟住先發現原來已經中學畢業左十幾年

尤其醒嗰下個天開始黑
會特別憂鬱
成個人作暈作悶又唔開心

原來都有人有呢種感覺

我要睇埋預告

Exactly！

起身早上時會， 會唸， 日日返工為咩呢??

無女友一齊開心， 無乜動力做野

就係因為無野做先訓晏覺，訓醒失落係因為無所事事唔係因為晏覺。

冬甩個爸爸
以前都係咁
好似咁快就睇完咁

所以我從來都唔中意4-630呢段時間
（1755-1620 播半小時劇集都係）
再睇返街外，日落黃昏，好似一日就咁完咗

好撚sad